點解d lecturer可以咁忍得

次次上成3個鐘lecturer 見佢有飲水
屎尿都冇一滴
落堂仲可以留喺度搭學生問題
唔易做
好擔心佢地個腎

因為佢地真係忍得

利串 叻Chur華

我都係成日飲水
但淨係一日去2 3次廁所

其實你唔洗擔心
忍得即係個腎比你更好

職業病黎
司機都係

小心個賢牙

下？ 有咩特別？

有break咪去

個賢咁勁呀 好賢好賢

Call Centre d 人夠可以坐成幾個中吾去次所

我一堂入一枝水都已經要去兩次廁所

巴打你睇下醫生好喎...

初初仲以為忍得後排啲學生咁嘈

啲堂咁悶佢都講到三粒鐘，ho ball

bye